食辛辣麵食到肚痛

夜晚唔知食乜好女朋友話食辛辣麵
食第一啖即刻哽親
食完半個鐘之後仲要肚痛
女朋友話我好唔食得辣
你哋有冇人可以食完一碗辛辣麵？

碗都食埋

唔落辣粉無問題

咁撚癲

渣ga

啲麵係幾好食不過太辣

咪係，唔落d辣粉咪得
落清雞湯都好食

第一次食仲想點

未食過 唔知咁辣

第一次食

每次食完都會痾，但係一樣照食

痴線

咁撚廢去食屎啦

收皮啦屌你老母

第一次食 死項食咗半個
跟著成晚胃痛到訓唔到

渣 gar

辛辣麵好小兒科咋喎⋯⋯

你老母生左你個廢人出黎 比我屌

辛辣麵都食唔到真係有啲廢

渣㗎

有冇咁撚食得辣

辛辣面邊度辣

辛辣麵一啲都唔辛辣

第一啖就哽親